★IT狗算唔算一種 固體廢物？

U

唔好咁唔開心 而家有垃圾徵費 $0.11/kg
你既價值係體重x0.11

IT狗

貼張$11標籤在IT狗背脊，即throw

我ive畢業做左it兩年月薪已經有十萬

可燃 可回收？

寵物